converse 1970版本疑惑

去台灣旅行順便睇下1970，發現同香港既唔同，佢地個底係顯白好多(ABC MART睇），香港款個底則顯黃d
有無人知道點解 有水貨款分？

唔用有咩咁出奇

發夢聽過abc mart都有幾多流野混真野賣

好出奇啊

咁大間都溝野賣

其實你問親邊間非專門店既
都係會有人咁答你

戇撚鳩

遲下連專門店都有人話溝

Btw 有無人知點解